[Thank you and Goodbye Sturridge]利物浦球迷討論12

條友咁生口面

成個post都好生面口仲當正利真係無限金錢咁

爆閘狗？我block左 之前

撐沙b

分家

推呢個啦
佢11都錯

#redordead

Sleep is for the Reds

推this

我都諗緊係咪
生面口之餘仲要block埋

分家了？

古蹟都出po 再見屌摩

冇人黎

非比賽日都一日三po
大家都攰了

屌
訓醒睇分完家未

lm

屌忍唔撚住了
買多件印軒

雜種嚟

Lallana: "I know my ability and I know what I can give. And the gaffer and his staff and the recruitment guys have all made it clear they know I have a big part to play with what's to come next, so I'm buzzing with that."

Lallana: "It means so much to my best mate (Jordan Henderson) for different reasons. I am just so happy to be out there among it with the team and feel that cohesion. That's what's brought us here."

Virgil van Dijk on the rumours of Matthijs de Ligt to Liverpool: "I think Matthijs is a fantastic talent and he will make the right decision for him."

🇱🇺#LFC.

有冇人會睇山齊士主演嘅mi amigo alexis

好似有暗示wo

啦子話同recruitment team傾過先留隊 睇黎應該有哂計劃黎緊簽咩人

香港有得睇？

唔好講咁多 搵個公開場合 lup件利物浦波衫先

就係唔簽 唔係駛乜你留

我真係想睇 好似幾吸引

分家了

唔知
有肯定場場爆

著件利入去睇

VVD表現我就身先士卒續咗約先 細佬你識做架啦

真人版斷背山

神軒上位
實保住lalala

老母 vvd齊發功
一陣拎完歐國冠軍 delight就公平黎利

入親都新po

笠埋個中場

lalala幾時先可以踢返起

大清當年既SAS

返緊工 你google LFC Fresh Foam LAZR有好多
125年紀念個對我都有 感覺呢對鞋頭闊D
同埋你睇返同一個款其他色 呢隻紅真係靚好多

Adam Lallana says he has no intention of leaving Henderson this summer.

之前想買但係冇貸

已經連續買左兩對紅色利鞋
有冇巴打有買第二隻色係出到黎靚又易襯

咁要賣走一個中堅 即係

好似西班牙lup法比波衫一樣

大清段文

學埋疤啲衰野

Vvd 變身利記拼圖王

再見老虎

我覺得利買一定平過獌買到佢

球員意願就一定唔想去踢歐霸架啦
邊有勁人想去隊無限重建ge球員
一係利一係巴啦

70m內黎到都係good deal黎

提子竟然出João Félix正選
大家可以留意佢一下我真係幾睇好佢

你估咁易架 證明你隊波有d地位

呢個解約金成億仲要傳鏝肯比
唔好ff咁多

所以我只係講留意下算

主要都係睇下Bruno Fernandes對唔對版

講到已經買左咁

F．S．G買人既機會係零呀

有陣支那味

個樣咁型棍但成日做埋啲on9嘢

學pique

有冇話點解唔比 明明成日都見球員剪網留念

老虎整爛人個網？

Liverpool and Manchester United are set to be the only Premier League clubs unable to show (VAR) replays in their stadiums next season. Liverpool and United have the only two Premier League stadiums that currently do not possess a big screen.

“For clubs which do not have giant screens in their stadium, VAR communications will be made via a combination of PA announcements and messages on scoreboards."

神秘力量 直到永遠

一陣間睇bruno

官方片呢個角度好正

短仔

做乜撚俾爆閘狗分家

大瑩幕都冇

metoo

19 post名改得似利

屌 原來隔離post係爆閘狗開

沙短唔入

沙拿射12m都唔係好得其實

沙短係瑞士真係俾美斯角色

般爐呢下好狼死

瑞士勁到

熱誠飛鏟

短仔幾勁

C7

唔怪得多仔會俾拜仁大炒啦

求link

77台

人在海外用唔到

阿短出波真係ok

沙短要carry了

Akanji

多蒙特件中堅究竟咩料

喺fifa19仲勁過馬貼

最強攻中沙短

好勁

依隊葡冇牙朗應該幾勁 啲人好快

fsg:最已陣，唔洗買人

諗起對巴個場 佢小兒麻痺咁

唔怪得佢既 雪咁多場...

一返到瑞士好似兩個人咁

吹what?

明星哨
黑到

一開牙朗就入波

中哂波都吹 痴撚線

牙朗

丙朗唔剷得

如果個龍唔移過左 可能撲到

估到佢射個邊啦 龍門打假波？

沙短要出局了

原來係沙卡冇跳

C朗

短

個2個女女

沙短=後備料

沙短

沙短搞乜鳩呀 咁都唔射

XS D決定 :0)

到沙短射罰球

冇上一陣又爆咗兩個po

高普應該都會睇呢場波

沙短去對面捉兩件返利啦

Burno好似唔多對板

其實冇傳過利會買
傳獌鏝買就有

底線傳底

好似好廢b silva明顯高佢一級

點解會搵佢踢右面

牙朗撚狗

佢踢開咩位

般真係普通料喎呢半場

好似攻中？

唔係中中/攻中黎咩？

B sliva真係勁不過提子冇人同佢夾

neves好J到當初仲俾利子嫌棄

瑞士有料到 逐個比一定唔夠portugal 但控球在腳好定 慢慢做上去

沙短踢得好好

Xhaka

沙短勁到 根本係就係攻中料 佢踢翼都會係攻中位出現 但真係冇身型冇防守

果個felix都普通姐

場波都幾開放下好睇

1.2億? 屌你老母1200萬就差唔多

1200萬港幣？

沙短屌打joao Felix 啦

Bruno同b sliva比完全比落去

阿妓點頂到呢d防中
根本就炸彈黎

咪係 又吹大左

係喎仆街哥狗又執好野

沙短國家隊勁到pk

個會計妹廣告做乜尻

依家沙短冇速踢唔到翼了

mbabu唔知價錢點呢 睇落又大份 又有速度 同沙基利又夾 唔知係唔係出左張勁卡 fifa成日見人用
買黎做後備進攻組合都勁

睇上半場好撚勁下

喺利po講過好多次唔會賣啦子
但冇咩人信
一路以嚟除咗明仔之外
啦子都係廢中嘅契仔
我大膽估下季佢表現好同少傷嗰段
會同佢續多兩年約左右

31歲多傷 續2年

12m

痴撚線 睇完VAR咁都吹?

自己kick 自己

on9 球証 停撚左先再睇 唔得既

沙短d波斬入禁區真係勁撚到

瑞士咁都有

好輕微kick到腳 再kick自己

短兒球傳中真係唔錯

唔出奇
廢中季初已經講過
唔只鍾意啦子呢個球員
仲鍾意呢個人
等如幾個月前一樣好多人覺得馬貼就快會走
但而家傾緊同佢續約冇咩人會反對

又牛尾巴

沙短又想牛尾巴

如果La子唔傷 ok嘅 打下盃賽果d

場波好撚好睇

曼城下季仲有b silva都係好難搞

Bruno d波鳩比買左都有排操

Jurgen Klopp has jetted off on a well-earned holiday with his wife after guiding Liverpool to Champions League glory. Enjoy it boss.

See you in July

沙短=真核

我短仲對路

Jordan Henderson has made a career out of proving people wrong and will continue to dumbfound the critics says his sp Adam Lallana. “He'll keep proving people wrong the rest of his career. It's what he does for a living.”

沙加國家隊同球會都咁廢

以今場攻中黎講 好對板 只係唔岩高普用

Daddy去左邊

簽人啦 掛住放假

咁係咪最快7月先會有官宣？

利子為左簽人真係好撚狗
人地搏老命贏埋歐聯連大半個月假都唔俾人放
況且轉會不嬲都係愛華士團隊搞架啦

簽人係Michael Edward

比利子做老闆班員工就慘

奶西

neves勁到

c 朗

勁撚到

瑞土都幾廢

牙朗見你未回神又入一粒

前峰

冇個掂

級數真係級數 成場冇乜機會都帶帽

沙加真係垃圾黎你老味

Xhaka真係笑話來

Cls 世一

荷蘭對葡萄牙

G持

荷蘭要贏

丙朗對de ligt and VVD

沙加真係 阿迷點頂

金球又係朗拎了

呀短獨力難支

瑞士差一個前鋒

想睇vvd 守c朗 沙短牛尾巴 神軒

VVD 準備比牙朗雞姦了

B sliva同c朗個配合靚到

前場組織沙基利都做到足 係前峰唔掂 set到下波 但冇前峰觸覺 要佢出現幫手果陣冇左影

好希望vvd拎多一冠登基神軒 taa下次先啦

大清

頭先係波蘭sports bar睇到

真，如果拎到真係有得爭下

呢個Po啲人終於捨得瞓覺

要翻工，不了

呢場算唔算係屌米係利既代表作
16/17唔係屌米季尾神救應該冇前四
個季冇前四，應該冇復興得咁快

屌你兩個post都有人推

仲有上季歐聯外圍賽米佬救全家，膠就有時膠左d但已經救左我地好多次了
佢好專業架

印象中好似第一季黎最多神救

呢球真係好痴線

Lionel Messi has revealed that he now gets taunted by his son who declares to him: “I'm Liverpool” when they play football together.

Messi told TyCSports: “We played at home, and last time, we kicked it about, he would tell me, ‘I’m Liverpool , who beat you. You are Barça, and I’m Liverpool.’”

如果美斯係香港人：佢應該會話生舊叉燒好過

推呢個？

Thank you Lovern 同康樂部長一齊走

睇個樣都知佢抑壓好多壓力同苦頭

係咪要康樂組直接解散

聽日放假 開心

個仔咁25

之前試過疤俾華西KO之後佢話自己係valencia

#BRAxCAT Brasil: Ederson; Daniel Alves, Marquinhos, Miranda e Filipe Luís; Casemiro, Arthur e Philippe Coutinho; Richarlison, Neymar e Gabriel Jesus.

0利咁開心

比狜教壞咗

AB都唔出咁搞笑
定係同艾達臣輪換

後備都冇利 可能方加Ing

仲Daniel Alves 有無咁缺右閘

基本上所有國家隊都冇出利人
啱啱歸隊仲要幾日前先踢完大戰
不過英荷就應該會出
夠近

又反短人

短兒都冇踢

講緊決賽

屌你老母架巴士無冷氣

係因為佢仲有貨賣

佢係psg已經好少踢右閘

沙高

個仔用右腳踢波

我沒有六個goal，卻也會待利好

點解死都唔用明奴

屌

係咪要唱聖詩了

荷蘭

LM

荷蘭叻

有冇人知邊到仲可以買上年件白色作客 想買返件

大把地方有啦 飛龍都有

荷蘭有左vvd之後好似正氣左

追名宿？

帶肥婆上左自己屋企？

你變左啦

Take Care
狂食喉糖

唔快d好返冇得69

買波衫係咪要官網訂

好似利記特別多 年輕時困境 之後脫胎換骨
VVD 以前要兼職洗碗
Jelly 英甲料
文尼 全村人夾錢先有波踢

仲有無

Yes

林拔

join us

Weak

Take care

捱埋今日

留名先

C Ron 琴晚打winning

唔係Fifa代言人咩

屁馬今次係真傷定假傷

買左 F9 成970 蚊

今晚有荷蘭對英撚直播？

勁到咁咁

welcome傻西

大清簽名波衫值幾錢

成日覺得簽名衫得兩種有意義
一係就官方出件衫本身已經係唔知邊場真品或者係咩咩特別版件衫本身已經有價值
二係就自己親手拎到簽名返黎

有時見網上賣有d十幾個簽名一黎唔知真定假，二黎唔係自己簽你分唔到邊個名打邊個名

今季三件衫都未印
諗緊印一件大清好唔好

留個念都係好

我即場影住佢簽

已take action

有冇手足去左嘉里酒店追星？

上面位手足你最好del咗張圖去

Zzz

【Now Sports-體育】若要人似我，除非兩個我，但前利物浦中場沙比阿朗素卻說：「法賓奴泰華利斯真的像我！」

巴西中場法賓奴泰華利斯（Fabinho）搶得傳得，擅長組織攻勢，控制節奏，首季加盟已為紅軍贏得歐聯。2005年歐聯冠軍功臣沙比阿朗素，原來曾在皇家馬德里與法賓奴共事，他對後輩讚不絕口：「我們有很多共通點，尤其是位置上，大家都擅長連結周圍的隊友，令隊友變得更好，令比賽更容易，令攻勢更銳利。」

25歲的法賓奴身價達4370萬鎊，今季上陣41場，甚至能夠客串中堅，阿朗素補充道：「作為中場，我們要頻繁地作出決定，他演繹得很出色，當他初到皇家馬德里時，我看到他的技術良好、體能不俗，惟當時擔任右閘。他的閱讀能力很好，我認為他可擔任場上每個位置」

那季之後，法賓奴改投摩納哥，上陣141場，代表作是領軍贏得2016/17球季法甲冠軍。

圖片來源 : ©AFP

屌點delete
好on9

就係你親手簽返黎所以對你黎講有意義
對我黎講冇乜意義
當然有d人唔係咁諗ge
不過應該值錢極有限

睇返沙短miss果球其實都難入,封晒咁濟

推走佢
快！

咁衝動

1001

我唔知
唔好咁衝動啦各位利子
睇清睇楚先好upload

真係好柒🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

原來係梁寧
雖然平時麻麻地你
但照推走佢先

100146171

乜咁唔小心

依家先13頁

永遠會記住SAS時期既大清有幾屈
希望佢轉會之後繼續開心舞

曲線推爆一個po

又想vvd嬴,又想軒隊贏,好難抉擇

快d ig fb privite tg有係連登留過就改名

好想講
好鍾意你啲故㗎
再見

推

鍾意荷蘭多d
同埋贏左可以為vvd再拎金球籌碼

鐘意就快d幫我推走佢

真！！！！刻不容緩

Del fb先
再ig private
Tg 轉id
但你地班曼狗好心有良心
平時佢唔屌曼聯的
唔好又起底又貼人街招啦

公司係附近 但走唔到

唔鍾意你
照推
槍口

pish

曼聯屌閪

曼聯奶西

唔鐘意我都快d幫手推

全力支持荷蘭

搵個topic格劍就推得好快

sucky sucky

格劍我拿手呀

貼下靚女

死曼狗

有無手足圖海

jose jose jose jose enrique enrique

出錯錯

Jose jose jose 安力基都諗到

話說傻西ig機上面都有人發現佢搵佢簽名
話Liverpool fans everywhere

誰人的兒子

仆街閪
貼下南美

好鍾意貝加

艾力臣貝加
抑或
貝加

表情好似咁唔開心
唔通獌黎

mine

貝加
依家去嘉里有冇機會撞到佢

光婆係咪好靚

屌 比果個漢堡on9仔周到

老婆

淨係睇琴晚場波 bruno好似水水地

應屆歐洲冠軍, 好正路

我試過搭lift睇緊利新聞, 俾個快遞阿叔搭訕

所以唔買啦

隻耳好尖

上年朝聖圖

試下report叫admin del?

決賽果夜搭小巴個司機係利
我著利衫一上車就望住我笑得好開心
跟住吹水吹左一陣

沙基利狗半空龍都唔入

訓咗無睇，沙短尋晚係咪無表現?

前年朝聖圖

史獨珍藏簽名推

上得少連登唔知點report

幫推

上半場幾好 下半場訓咗無睇

唔好係站務台開po 到時就揚撚哂

1617朝聖睇開咧

最開心都係d獌狗fds靜撚晒, 依家見到都少講波, 以前仲會互串下

怕咩，下午就爆po 啦

大家推多個拎鐘就ok了
廢事柒多鑊

真現實果d仲邊敢搶口

試下自己檢舉回覆？

個回覆 右上角個度有得揀舉報回覆
試左先？

梁巴咁唔小心呀

買新衫太興奮

試左
利post有愛

召喚呀正

樂極生悲

係, 利post依家推咁快, 一陣就過

不過你最好搵下admin睇下有無得del, 係利區無所謂呀, 但你知依家google幾強大

有好多女利迷

踢成點?

鳩鳩地
係咪又係擺錯位

點解我一個都遇唔到
唯一一個同獌狗一齊

咁都有得自爆

分唔清係屌摩定廢中

已經report左比獌迷，等全家被起底

繼續推

想問係咪每13個po 就簽一個人

新康樂組組長

我對獌狗不嬲最友善

請避免有關字眼以免弄巧成拙

爆得咁全面 名 地址 咩都有

放圖助攻

利子真係有愛

原來米拿仲大過傻西

嘩梁巴有錢佬嚟

可能10個post簽一個

留力睇今晚軒隊大戰VVD

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

屌TAA差D係office笑出聲

2：45？

想問歐聯幾比幾

2比O

之前fb見到cap落

Ok thanks

想問獌下年有冇歐聯踢？

今日又j左次

有 J組

The RICH

A reminder that Liverpool are set to receive £20m from Southampton for Danny Ings next month. 💰

又有錢袋

想問而家幾多點？

Welcome delight

車仔歐霸加第3咪多左個位
應該比左獌

10:20

Welcome vandebeek

10:22啦

成班廢青唔洗做野
10：20已經係到推post

咁都袋二千萬

John Henry: 遊艇大亨

唔係23咩

24 la

24啦喎

又過左30秒

你地咁推不如開過新POST ON99

唔好尻推啦

幾時再有波睇

名！

推post易過想佢沉

係非洲每過30秒就有一個細路大叫i‘M sadio mane

搞錯鈴木愛理都唔sick

買人未啊

不如搵劍格吓？

Odds crash on Liverpool transfer for Matthijs de Ligt

gini Wijnaldum tu tu tu tu
GINI WIJNALDUM tu tu tu tu

係咪得我狀態外

25古？

第n次迷軒vs反軒

應該唔會買 愈放風就愈唔會係

頭先係其他post先見有source話肯定De ligt只會psg同巴2簡1冇第3間

加強返中前場同兩閘陣容先啦頂

點會去利
係都買攻中

拎左歐聯都仲未興奮完

上年講我都個既

信

我嚟格劍
反軒全都是on9

jp講過not gonna happen

Psg

咩轉會消息都無

去psg真係自毀前途

同軒一樣都係死gay佬
鍾意格劍
迷軒真係

你想有咩消息
De light?

買人未

同講地球係圓一樣，冇咩好格wo ching

屌sor睇錯話迷軒on9
衣家仲邊有人反軒格唔成

係，奇妙電視免費台直播

衰過19000

正

好
迷軒全都是gay佬

泥馬又傷出？

仆街好似屋企收唔到奇妙

神軒

英撚會唔會腳軟 主力多數都係利熱

好想比軒屌

究竟要點先收到
手動較頻度 頻率都收唔到
用佢個apps睇 起格濛到仆街

講真足球界有冇出名球員出過櫃？

是咪真

Thomas Hitzlsperger踢過英超
不過係退休後先出

之前係唔係9吹過佳尼係gay？

好似俾米蘭達收皮

邊爐80 pace
Vvd 83
EA係咪撞壞左個腦

唔係第一日

係 玻璃腳
比人撞死腳

真, web app都update左, 但手機app未更新

邊爐都唔會兩星腳啦...好多時左腳傳波

推呀 done deal未

Wa diu 佢奪冠果陣買左

搞乜撚野又光速推

琴日我都用左某師兄$10code買件CoE6

唔好問喇

其實而家jp啲料都信唔撚過 自從vvd單野鑊咗之後

好似有國家任務要推

贏左冠之後無停過

依家tots, 廢league阿豬阿狗都9x pace, 9x dri, 8/9x shooting, 8/9x passing, 邊爐真心都唔係好夠佢地來, 我都係擺佢係b隊

又gay又販毒

1002

DLNM FSG

而家先23頁
再快手d推爆佢先得

"not gonna happen" bot

下個post叫乜

又唔格劍 又冇轉會news

vvd同佢我都用左好耐, 邊爐rttf抽中untrade

搵人叫春

屌我都唔忍手了即買

之前傾家蕩產 瘋狂做sbc終於刷齊佢地兩個
最新呢張奪冠dynamic pics真係好撚正

咁都得 訓左都笑醒

屌你以為又黎

印軒 識波

迷軒唔係得個講字

再爆多件就真係唔知點算

印mor la diu

仆街FSG

我一件19/20主買左四件

一WU球迷粗著
一WU落場
一六冠神軒
一六冠CoE6

我目擊住成件事發生唔會咁衝動

利迷好多有錢佬

話時話，點解我個confirmation email係黑底黑字

想問吓大概幾耐會寄到？
尋日見個巴打冇印名已經收到
未係官網買過野

Cap上黎望下

回覆前check清楚好

做左幾多個

我都係咁

近排真係太high啦個人

我頭先買佢就寫6月17

你個GIFT CARD點得到?

之前一早買左件黑金ab送
屌咁樣逼我買多件

之前pre order 波衫
我有但唔記得用

交出來

屌好想又課金一次

唔知買完呢件會唔會又送一張

屌你開波衫鋪呀？

如果今次買完有送既可以，唔係我會留黎買作客

巴打買咁多

利子多有錢佬

炒家

重課

幫巴打團購
只係share個運費，無賺差價架

咁多人除應該近乎唔洗運費

我前日買波衫＋1件Tee， 佢冇show比我睇
淨係state：Processing

先多謝你, 留比我THX

爸打之前好似係有利記會員 買波3有折?
好似依家買會員都係+100HKD
但個會員無咩用

運費每人唔駛$10
同埋我有官網9折

出作客波衫時我應該會再開團

Ching ho ball

推呀 又話世三會done deal既？ 無新聞

我窮撚買得件神軒咋

我不買了破產啦

已印神軒沙拿
下年印兩件vvd同另一件咩好

Mane

奧力子

我諗你之前買有貨應該好快
我岩岩買其實係寫住pre order，應該暫時冇哂貨，不過6月17會有貨出咁解

其實我係留返啲錢作客印Jelly同阿諾
VVD冇乜意欲想印唔知點解

明奴

Moreno

出街都好少見人印VVd其實
可能因為無佢咁高大同型 carry唔起

官網印字越長越抵

過去就讓它過去 曾經畢竟只是曾經

印阿諾一樣價錢

屌現實大家都係沙短咋

利子真rich，一款波衫買幾件，又日頭推po，應該個個都係大子爺

早幾日見有到有個米八幾米九著黑金ab真係型
搞到我唔係好想著

好想快啲出作客

其實我想問, 個會員係一個CODE定咩黎?
可唔可以借比人買架?

我身形只係襯著活賓

印邊個好啫喱定將軍

我有米八㗎

咁我應該淨係carry到查理亞當

大肚腩好彩仲有頭髮

巴打肥佬脫髮？

矮撚 jelly
高撚 將軍

好似話白色個件用紅字

我著開spearing 同 Shelvey

ic真係每日都出新利野

前排喺又一城taste見到有巴打著a.becker 1 係咪度？

衫不了
其他就幾吸引

史比寧

有無人同我一樣睇咗十幾年利但一件波衫都未買過

咁又離譜咗啲

高撚唔打後衛係唔知印邊個利

支持ic 佢好多年前比香港球迷會起飛腳

軒仔都高其實

邊爐 力子

咩事？

我👋🏼因爲紅色好難就咁著番工
所以黎緊想買件黑色ab1

高撚可印邊爐

早兩年曾經諗過印大細丸

冇返軒仔10%咁型都唔敢印佢

冇買過衫
其他立雜野就有買

出街著

邊爐明奴老母

比老母話左好多次年年都一樣又買

老母支持利冇呢個問題

今年黑金真心靚, 我都破處第一次買龍門衫

印件老母咪得

但係已經冇貨

補貨即買

問過飛龍, 要10月先有

但係又想印JELLY 好難揀

why not both

係, 第一水自己7左,仲想等佢confirm號碼

原來官網賣到斷晒貨

利申一向幫襯hk d實體鋪, 未係官網買過衫

官網好似出左香港區

今年要買官網啦
飛龍話官網隻字有版權, 唔會入到貨

Ojo好似咩消息都無咁既

唔理佢咩區啦, 但真係好顛, 有錢都買唔到

我飛龍買開, 做左member好多年

當年精檀，突然轉同另一間新開一樣畫卡通化球員嘅公司合作。IC 後來都講過話唔介意唔搵佢，不過唔好搵一間抄佢嘅公司合作

向精壇說不

想問下 下年作客係咪confirm呢件？
見fb有代購團已經賣緊呢件 r歐連章連字 878 好吸引
同埋number幾時confirm 想印牙樂但怕佢轉2號

等轉會窗閂先印

勇

喺台灣NB曾經放過出黎賣
官網就其實未公報，唔知幾時先有得賣

得一個咖哩爆seed

今晚睇荷蘭驗貨

其他食左屎咁

31/7 fekir 倒戈對 Lyon

簽咗人未

今年全部波衫鋪都係英超版 有wu個章
見網上有人賣 價錢都叫合理 心郁郁想買件
想印樂/jelly 但怕佢2個會好似mane上年轉10號 綿勞前年轉9號咁

輕輕地推一推

？？

都未轉

花式打J

未來人

我有件mino 11號, 已經無著擺左係度

其實係官網買衫唔駛驚
當年F9會幫你簽名補數，mane就1 換1
係寄返去煩
出面鋪頭買就

F9 :
Liverpool have offered fans the chance to send their kits back to be personally signed by Firmino.

Mane:
Liverpool FC will offer supporters who have purchased a 2018-19 replica shirt printed with ‘Mane 19’ a like-for-like exchange for a ‘Mane 10’ jersey.

咁又一個po

我見明奴11 d字爛爛地

我件*

有冇新gif呀

我唔係官網買 係fb網購
Anyways thanks ching既解答

簽到人未

近排有乜野可以整

高普數手指有冇整

印明？要咁貴咩？

官網直買好似要

官網900, 有減30 印字優惠
再加100 運費

英超VAR推行了新規定，將在球場大屏幕內對VAR判定的結果進行回放，這樣裁判的判罰對現場球迷來說更為透明。但英超兩支老牌豪門曼聯和利物浦將成為唯二兩個主場沒有大屏幕、無法進行回放的球隊。

目前英超的20支球隊中，晏菲路和奧托福是唯一兩個沒有大屏幕的體育場，這也意味著，如果事情沒有改變，利物浦和曼聯的球迷們將無法從主場收看VAR的回放。不過據悉英足總方面也在考慮其他的途徑，如App的使用也在考慮範圍內。

mon都冇?

多個歐聯章貴好多

開季未 想睇波

Ching有冇gif?

好得睇慢鏡重温，裁決會喺顯字板顯示

點擊之前裝修又唔裝埋

今晚,VVD Lomo Vs Hendo TAA

星期六名宿賽

無啊 得兩條紅色led架咋

本來星期六返半日
突然衣家好多野做
聽日又放假
好驚星期六要ot趕唔切

Tap-inderson

呢個有耀ching版本

覺得謝隊都有壓力 佢走之前都冇盃 同埋13/14果年

推post 推得咁撚快

謝8真係生不逢時

謝仔見到神軒咁勁有無少少酸溜溜既感覺

訓醒已經搵唔番個post

依家打和啫 歐聯各一個

其實大家覺得新主場靚唔靚？

Thx

齋睇唔靚
不過贏咗歐聯幾核突都買

其實麻麻
不過拎歐聯都係口裹說不身體直接買架啦

真 本身唔打算買主場

有歐聯章都唔買等幾時

佢咁數其實我諗起Gregg Popovich

本身一出已經買左件
拎完盃又即刻買多件
但件衫真係麻麻地

大師兄走無多謝高普？😱

英超香港盃唔計？

FSG: Shut up and buy the jerseys

盲？

第一眼睇,等我以為起左新主場添

利子英文差

咁有歐聯章係靚啲嘅
西聯

咁正！？

VVD pac同pas咁低

Yesss
有tots 都要放黎換啦

含淚課金，如果唔係有個6星章都唔課

係咪仲未有作客衫睇

如無意外應該星期六或日公開

公海有人講，係唔知點加應該無位加舊球場既問題

等第2作客先買

迫不及待要課金了

幫手推下post

條撚樣俾人屌極都賴死唔走
最好因爲今次以後唔洗再見到佢

睇流出圖 有啲前一二季前一件作客白色

好撚熱

頂頂3日啦 下星期又落足幾日雨

直線自爆

星期日, 一會唔會落雨

應該會

「唯一兩個」乜撚野中文

goodest中文

我覺得今年主場好靚喎
已買6冠神軒 準備落街場軒刃

學下NBA囉, 有個VAR center mon咁多場波

無衫領好怪

見隻色幾好，係個暗花要睇清楚D 先諗買唔買

個分牌升級咗做moon已經好好㗎喇
我14年嗰時去仲用緊好舊嗰隻傳統分牌

梁巴同阿朗素巴係咪有咩過節

反而我唔鐘意1819個領好似呀伯領

翻工做陣野又多300cm想問簽左人未

$820經A12
印VVD

成千蚊

我又係14去
隻舊式分牌直頭手機影都閃閃下

1718個件真係無撚敵

EA

我都係 18-19 幾差 又得紅白色 有領唔好睇

一早用緊呢張
87變94

冇買

可惜果時雞胸....

老實無冠軍一定唔買
完全唔靚

125都唔買 假利！

想買嗰時已經冇晒貨

買左兩件
一件沙拿
一件Jelly

大農場都有電視mon
晏菲路同奧脫福反而無

呢到大把人唔妥佢啦

願聞其詳

我唔識佢

大概係我屌d人反曼多過撐利咁啦

由舊登佢已經俾人屌開架喇

兩隊果然係死敵
鬥到連主場有冇mon都要鬥

申唔申請now睇波好

利子成日都格劍

霸氣

nowe平好多

其實係咪真係買迪列治？

係，巴菜買

用黎睇戲+新聞+體育幾年
暫時都滿意

1日都唔洗已經爆post

係香港正常wo
反共多過撐港
佢地目標唔係想香港好，只係想中共收皮

利post可唔可以破紀錄

認輸了 FSG簽幾件Google人我都收貨

其實都唔錯 其他台選hbo Fox 睇波
都幾唔錯 如果只係睇波就nowe

沒有軒 怎敢說心事

紀錄係幾多？

巴打幾時再開團

究竟我哋Anfield邊度有位裝mon

如果廢中2022年唔玩 簽摩佬教兩季搏英超都諗得過

你痴線架？

教完曼聯會唔會教利呀
講都用個腦諗下先講啦

now e可以同一時間幾多個login?

番半日工又就快推爆一個post

回晒塘
教過獌
佢套燒錢玩法fsg根本唔會請

今年老細可以買幾多隻遊艇啦
賺咁多

摩不了

郵輪都買到啦

最多裝五部機
同一時間睇最多兩個

話你戇鳩怕你嬲

Nowe係咪仲可以同一個人share?

巴西足協宣布，在友賽卡塔爾裏受傷離場的尼馬，腳踝韌帶斷裂。

傷韌帶，一代巴西天才係咪就咁就玩完

希望耶誕生性阻到美斯登機

支持樓主

謝隊

射了精 啦子怕沒人知

傻西ig 有個白色帶帽女利迷

瘋狂打丁

強姦案處理緊仲要擺佢落場做乜

有冇圖 見唔到

幾時先有轉會消息,有得J下都好呀

傷多過踢 佢個種上腳扭既踢法 個個踢一下你都死
佢又無c朗體格

佢放相出黎ga

同fd share 用費$60蚊咋喎

要幾on9要話要摩佬

係唔貴ga又唔洗搵link 不過裝晒成個now都ok既
又有hbo Fox national geography 自己再+埋netflix
唔會怕無野睇

兩個人一起睇 最多5部device

傷十字韌帶聽得多
傷腳踝韌帶印象中好少聽

車比人ban transfer,重要賣hazard
係咪痴線架

100m wo

一年約根本無得揀

世3想走, 你想留都留唔到啦

油王都無心搞啦

有個美國仔頂夏神

我電話就完約 想睇下有冇抵plan包埋now e

好型

同心3都算係咁, 同佢地搏晒老命,捧埋個盃, 唔似古咁又傷又乜, 好來好去, 車價岩應該會放佢走架啦

下個post係咪叫thank you and goodbye alberto?

有啲咁既plan架咩

唔講其他，淨係摩狗把口咁撚臭都已經唔撚洗諗啦

助攻

加錢㗎啫
(我估)

巴打 想請問nowe清/順
會唔會delay

好似腳踝每邊有一條韌帶？拗柴就會整親

j開肥婆

淨係教過獌已經不了啦

我估除咗用now機頂盒睇 其他野睇一定有delay

Goodbye 算啦有咩要thank佢

咩事

now 同nowe比賽時間相差一分鐘左右
比較睇網上stream就差不多

順同清嗎
之前爬文見人話會lag
有啲擔心

安76 肥賓

間唔中會lag
但冇online streaming咁多

今季雖然acestream都睇到 但搵link愈黎愈麻煩 所以都想申請now
但有無人知申請nowtv係咪得電視睇到 唔會跟電腦/手機login 要電腦睇就得now e?

唔會
跟一個now隨身睇可以ipad/iphone睇
仲要好順

唔記得之前有冇o係依度Share過
我分享下我續約Now既方法 (依家用緊個Plan, 平均23x一個月, 睇晒足球channel+兩個自選- 我揀左HBO同Discovery) (機頂盒)
做到咁平係因為個Plan唔係Sales出既
Now依間野唔知搞乜同自己Sales爭生意

話說我個Plan今年4月就收皮
D sales搵過我幾次我都話唔續 因為本身比緊成3-4百蚊一個月 太貴
我就寫晒中止合約form 上面有個位揀點解唔續 我寫左太貴
結果"中止服務部"既人打左比我
offer左依個Plan比我 話一定抵過出面 我就Join左
仲送coupon+free安裝+搬遷費
所以大家記得唔好以為Sales一定比到個好價你..

等c蒙尼

吱仔段潮文要改啦

你地唔好咁痴線啦

你話教ajax個個都仲有可能 魔佬真係

佳尼都冇人留，佢算咩料

我地上季講緊係歐聯冠軍呀

Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，有大型賭彩網站突然將阿積士中堅迪列治加盟利物浦的賠率大幅下調，從原來的 1 賠 20 跌至現時的 1 賠 4，讓人不禁猜測剛奪歐聯冠軍的紅軍，就是這名應屆歐洲金童獎得主的新東家。然而，利物浦只是迪列治下一站的第 3 熱門，落後於巴塞隆拿和曼聯。

你同我講驚輸比紅星?!

又真係輸撚左wo

我寧願俾肥賓哩個真利返來教...

撚鳩班賭仔

想問下獌連有咩吸引力啊其實

因為拉奧拿話淨返psg and liverpool呀嘛
獌點解仲有份

五十萬鎊週薪

錢
你會唔會同錢作對？

星期六會唔會熱死班廢老

又要打 j

13次英超
錢

甘佩比+t.sliva 點爭正選呀
Matip 有機會爭下

Rabbit中場喎

馬貼同高美斯都成日傷
老虎就成日自爆
有得買真係要買多個

拉奧拿係de ligt agent

我新客 搵邊最平

睇錯 自膠

講緊迪列治

仲有人信...

其實佢比得邊爐過黎，我覺得有機會

邊爐嗰個係文迪斯

我會熱撚死咗先

想入尻我？

利囝...

啦子復出有如強援加盟

搞乜野

J到眼都花哂

成班炒晒車

上面撈亂哂啲人

All on99

炒車炒到

好柒,推到完post

打丁打到成班利子變低質

錯完一個又一個

邊度仲有125週年主場波衫印字？

耀哥 快D整巡遊 GIF

想問買下年波衫邊度平同齊章

笑死

亂到唔知利子噏乜

同問

官網會員九折啦

中文英文都唔識

諗緊加咩戲好

唔係賭波睇即時既話其實我覺得上網搵link都夠
有多餘錢就買plan

Adore

一年前,皇馬條八婆踢左我出局
佢同我講,
佢話利狗,你不如唔好叫利狗
你索性叫條廢柴啦你
.
.
.
一年啦,我已經係歐聯既冠軍

：我要買艾利臣
：買艾利臣 你輸咗啦啦
：有艾利臣我洗輸？

hi

耀哥不如幫吱仔整埋潮文

屌你牙兔

我本身真係整咗mark哥不過係for拎英超

頭D大把野玩

咩潮文

我買咗件好靚仔嘅龍門啊

唔好咁痴線啦 我地上年歐聯亞軍今年講緊英超衝冠呀

「頂你個肺我食 呢啲咁既牌」
「唔好係東呀我頂你個肺」

上季第13個post係咪簽到VvD?

諗起晏非路之夜

幾舊水有正常新聞有波有戲有discovery睇其實ok啦
我平時睇埋網球f1覺得算抵睇

鄒凱光真係好撚正

唔知點解見佢個樣就笑唔出

成3點都未推爆
你地點做野

Neymar 88
但佢係國家隊真係勁好多
而家要交比狜做play making

可以改左做冠軍，但紅星改咩好

有冇淨睇波plan?睇波就夠了對其他運動冇咩興趣

睇左出面個post
Anfield點加screen

要拎張圖紙出黎睇
btw主看台唔係要加建咩？
同埋獌果個係幾時起加

Goodbye Diu Mor

點解唔可以用好似世界杯咁，有個細細地GA MON比球證睇未得LO

現場觀眾無得睇

又準備1001

下個topic
永不獨行 祝前程錦繡

1003

rival中kdb
完驚先有運

奧海城陣間有名宿黎？ 見有人set定野

allez allez allez都要改
From Paris down to Madrid

普金唔係中c7賤到乜咁, 呢d唔叫有運啦

6月9號其實個利物浦足球學校有event

好少中>85

立體投射有冇可能做到?

立體投射av

我

Assist

🔴我是小紅軍BB爬行比賽🔴
🔥利物浦國際足球學校(香港)之學生家庭優先報名🔥

所有「小紅軍」一齊參與全港首個「我是小紅軍BB👶🏻👶🏻爬行比賽」！

比賽詳情
日期︰2019年6月9日 (星期日)
時間︰上午11時至下午1時30分
地點︰奧海城2期地下主題中庭